男子騙女騙上床無罪釋放 男友出頭反被控

台北一名張姓男子隨機打電話獵艷，結果聯繫上一名高雄女子，張男立刻假扮對方男友，謊稱壓力大想玩「矇眼性愛」，要女子在家脫光矇眼等他，也成功得手。不過事後女子發現，哭著打電話跟楊姓男友求救，楊男見狀，當場痛毆張男，最後雙方互告性侵及傷害罪，沒想到張男不但不起訴，反而是楊男被判拘役40日，可易科罰金。

張男在2017年7月打電話隨機獵艷，意外連繫上家住高雄的女子，於是張男假扮女子在北部工作的男友，聊天近一個月，之後表示工作壓力大，希望到南部找女子舒壓，大玩一場激情、刺激的「矇眼性愛」，要女子脫光、矇眼，打開門鎖在家等他，如果女子不願意，他就不會南下，女子心疼男友壓力大，決定答應此事，就這樣讓張男得手。

但張男食髓知味，1週後又提出「矇眼性愛」的要求，但這次女子因為忙碌而沒有矇眼，看見陌生的張男闖入房間時，嚇得當場崩潰大哭，立刻打電話給男友求救，更以死要脅張男等待男友到場處理。楊男到場後，多次質問張男不得結果，氣得拿拔輪胎的工具就猛打張男，威嚇「再不老實說，就讓你斷手斷腳」，造成張男全身多處挫傷，主動報警處理。

因為阻人扑野要燒春袋

又食又拎
呢條友賺左

ON9 AV咩
條女認唔到自己條仔把聲?
本身同條仔冇聯絡嫁咩?
可以傾成個月都唔撚知?

所以話台灣真係個淫賤ON9之都

楊男入到坐完返屋企 就會見到張男同條女係床上面

所以咪話